[抉擇撚] 魚蛋定燒賣

魚蛋
燒賣

我先 燒賣真係好撚好食 又飽肚

阿波羅燒賣

好難揀

如果係豬肉 一定揀燒賣

四海魚蛋

魚蛋10間有7間都唔好食
好食個 d又好正
燒賣間間都差唔多
隨街口痕揀燒賣
專登揾食揀魚蛋
btw揀左燒賣

又投...返Facebook啦

魚蛋for sure
燒賣好快會厭